識唔識人姓陳，改英文名Jackie

咪撚戇鳩啦

有個朋友姓陳，英文名叫taxi

mike chan就識

哦 縮骨遮啊？

mike chu 定 peter chan